「投票」聽日勇武應該keep住裝修定係暫緩一日？

Keep住裝修 食住個勢佢老母
暫緩一日 俾時間文宣做嘢 同重申堅持四色原則

我覺得節奏好重要嘅
繼續還是暫停要睇時機
留意吓大隊跟唔跟得上進化速度

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

暫緩一陣傾下文宣方向

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

[本土文宣+國際戰線] 撤銷緊急法 !!!!

聽日開始，每晚十點，一齊 Twitter tag #anti-ERO !!
The Emergency Regulations Ordinance (ERO) is not only about anti-mask!
緊急法違反基本法既立法行政分權。
The Emergency Regulations Ordinance (ERO) is violating the Basic Law in Hong Kong.
緊急法擴大警權濫捕。
The Emergency Regulations Ordinance (ERO) is opening room for higher degree of police abuse in Hong Kong.
緊急法可以打壓網絡自由。
The Emergency Regulations Ordinance (ERO) can be used to restrict HK people’ rights to access Internet.
緊急法可以凍結港人資產。
The Emergency Regulations Ordinance (ERO) can be used for confiscating the assets of Hong Kong people.

聽日一撚定要夜晚18區開花

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

停一停冷靜下啦

今日d料未做文宣
做唔切

裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

應該暫緩下先

黨鐵 政府建築物

星期一當然要繼續
星期二先文宣
要明就會明

大家自由選擇。
我不是前線，我無咁大勇氣。
但我相信前線的判斷力同智慧。

唔係非黑即白o架，裝同唔裝之間仲大好大討論空間

建議係由於外國對目前現況有擔憂，香港人聽到國際既聲音，決定先暫緩一日？

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

星期一繼續裝修

勇武停就完了

我都明白大家嘅擔心。

但猛咁喺度講外國人會反感、外國政客唔支持嗰班人，自己有冇睇過相關嘅報道同埋新聞先？定還是係以訛傳訛，人講你又講，集體製造曼德拉效應

lm

無論點都尊重前線嘅
呢個投票想反映下大家呢刻嘅諗法
俾大家參考下

今日連登好多風向post
意見好兩極
而家好需要先傾策略再行動

唔洗講，只係我地升級快得濟。可以既話先研究左點先叫做有用既裝飾先再上去望咩野叫做裝修

裝修目前最大隱患係對家派人黎搶野，呢點都幾麻煩架